中環友同我入來

711姐姐，遊客，上班族，住Soho型人，我見到你地比錢的，送衫的，屌狗的，堅持開鋪賣物資的，全部都好撚正，因為你地，我爆喊左好多次。

你地係上環嘅強大back up!!

光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

推

得中環得天下